[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [420] 星期日在做什麼有沒有空可以出來遊行嗎

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

柒頭樓主

仲以為係b害熊貓貓既po名

邊個再話樓主柒頭實中好爺

又想派3彩, 大家快上

元氣蛋蛋

佢辣殺

真 咁耐都未入嚟

好心酸

召喚元氣蛋蛋

原來隔離個男同學乜都記得

原來就係大家想揾番大家嘅時候 揾唔到

有動漫式故仔聽？

悶

想聽故仔

好似係青春校園遺憾故

冇得講既呢d 姐係我之前都有努力過搵你
但唸住fb搵果時發現我剩係記得你花名😂

佢咁講

講未

當時佢想同你一齊？

係有排大家斷咗聯絡 一直都揾唔到對方
睇字面上應該係

聽住歌講
我地陪你

肥婆怕唔怕俾人呃

呃咩

佢之後生咗癌 有啲後悔冇係果時陪住佢

OMG

柒

頭

樓

主

轉歌吧

牙肥喊緊？

To null

唔駛理太多呢d野先
你用晒av油 乾晒先上下一層就唔太驚溶底

FYI 油性油 基本上可以溶到任何其他種類既油

818係大事

咁又冇 同佢傾緊

求live

十年後唔豬牙肥會唔會打比我

冇 而家講緊其他同學點

而家而揾咁多 我直程轉number

下 完左啦？
我拎定紙巾準備喊

十年後我都係再教育營與世隔絕

會自爆不了

發現大家都仇熊

加密
改名改細節

Why...

室友

千奇唔好灰心
希望在明天

睇多啲校園青春動畫
填補下自己

咁都發生係我身上嘅心情
佢唔上高登連登的

個聲優好似幾靚

好彩佢冇等我咋

但好似都係a0

我什麼都沒有

你還有黨呢

會搵到嘅

蘇維埃沒落鳥

還有中華人民共慘黨

中國唔係共產黨

中國（習哀帝）

我地成日見到個位習總只係一個扯線公仔黎
真正既習總係一個團體小圈子

聽落似層層

維尼做不可能的事

柒頭

樓主

做永遠的朋友 幾好

點解我連朋友都沒

我們是你的朋友

因為你以前唔係坐我隔離

新石紀幾好睇

樓主我愛你

遲咗

準備中三彩未

會中三彩 恭喜定先

終於返到香港 默默推下post 追下818行動細節先

個兩位 "日後沒人要我。你會唔會娶我"
最後跟左MK仔
咁就傷心一世

禾傾到啱啱先完

朋友都做唔到
變哂臭西港女
時間真係好可怕

約埋去食飯飯

要慢慢補番佢重要時 我唔係佢身邊嘅時間

辣殺

錠欣bb

護旗手到底邊個諗出黎
真係柒撚到沒朋友
講愛中國都沒咁柒

做開g慣左幫人升旗

咁有冇護旗口

含緊出唔到聲

奶到雪雪聲

原來會出單抽券

gun唔到

又想食譚仔了

你一講 我都想食了

一齊食未

聽譚仔阿姐講墨演懶肉

其實有冇人見過柒頭樓主

無

吐肥佳亦

當年人地介紹我第一次食吐肥佳亦
話好正
得罪講句，我唔識欣賞

日日都有新po貼錢圖

變晒質

冇錢跟唔到

真光街場打到火

變曬錢po

我銀行冇錢好酸
點解啲人搵到咁多錢

我都係食noe包2手飯

矛人信

組隊食未

有

想問問下應該整邊把武俾克拉兒大師兄？

吹大咗

巧眼訓

嘩屌唔好再大雨啲

識吹

有相未

12:30見面

燃點香煙飲啖酒

應得嘅

奸奸

仲未有圖

咩圖之前無追post

無追post

食返個懶肉麥顯生小辣先

會唔會弱左小小

愛護後欄 你我有責

lava poop

S巴

想問下仲有冇同盟入岩岩玩返

呢個真係好正, 不過一諗起佢真身就...

食個譚仔都差唔多一舊水

食埋山賊手羽?

好想快點到兩點比我瘋狂射晶再比錢買晶

食一舊水其實唔難

食譚仔一定要手羽同白肉

識play

過橋小米走狗細土匪細白肉凍撚茶走甜 飽飽

咁大食

又借米線溝阿姐

基本

全巴一表人才浪費晒

有d阿姐都後生

有d啊姐砌得過架 40出頭小肥個d

呢位清識食呀

You2

🍀

咁消光用油性定水性有冇影響
我好似買咗琺琅油

痴撚線

屌500石得60粒晶 痴撚線

之前唔記得邊個話可能得100，當時我話佢on9
點知我先係大on9

星宿 同盟房-3

625 0072

搭完飛機真係轉運
今次真係歐都會比人b

呢張會唔會掉落 定係要去用覺醒之露換

星宿分開打會多d定一次過用哂

有無分別

會唔會太撚難...

反省下

唔拎石了,一炮打10場算,CLS,根本無可能做到不死

巧打耳
屌打雞腳了

禾矛死喔

D AI唔識自己行黎,火山一爆死Q曬,ON99

再嘈打撚死你

打唔然摺埋一邊先啦

比小妹carry

冇見過火山

Ho ball

500石買60個,打2場

係唔係有星宿打呢兩日就唔會再出碎片

Yes

姐係一場貨仔

開黎見我

遲咗開驚 仲有冇大佬小妹curry

打尾先唔會衝?

垃圾驚

啱啱都係比小妹咖哩

大佬冇一次過8場？

好似係唔會紫圈轉

無 要解3冠拎石石

G大大又準備打救世人

求打救

不愧為禾大佬

想摸光苦個蘿油

是咪帶3龍化 洗唔洗帶補

要

一次過8場算啦
試打左幾次終於3冠
唔洗打了

每星期1300石先買到150晶，真係玩鳩我咩

500石先得60粒，搵鬼買呀

貴到

唔係1次過10場?

要打初中高儲石 邊似你d歐洲人下下一抽入魂唔洗留

呢到有冇大佬會買碎黎打

好貴下wo 龍肥係咪開始pay to win

一次過8場
冇三冠到

感謝alex大大carry

小伏

其實係咪火山龍黎

點win法 出咗pvp?

你講出黎難聽過粗口
+強 點都> 25石

咁易玩洗乜pay

遲早都要拎

買咗

又唔係既
我覺得加蛋呢D 上限野佢每星期限幾多咁
你肯洗錢就永遠咁領先一步

夠攻唔帶補都得

房主斷咗線都無人死到

有冇巴打帶超級

街場set2萬4戰入場都好多垃圾

一車車唔帶龍藥

一野出3隻

我一次10場,懶得打下面

買唔買星宿碎片好

加強版

係都唔係今次買

見御雷都要扑嫁喎

最尾果日先清機率

又要諗合咩530

消光你唔噴到佢濕晒 唔好噴完用筆用手搞佢就無問題

買左琺琅油佢對膠既腐蝕力都幾勁 係膠面直上有d危

係wor 血血黎 唔買了

呢3隻唔是都係廢架咩

木槍+建御雷

一野300粒打一場用鳩哂

求carry

到我歐未

到

扑左

屌,打撚到躁,電話都掉爛

一次打8場 冇三冠

我呢D垃圾隊 打到一半隊長死晒斷線
自己一個竟然打得完

我係柒頭 OK?

樓主唔是柒頭

我係樓主ok?

llc笑what

大洋君主

合了

#wail#ぴ鬼滅 蜘蛛家姐真係好正

有冇3場真光清毛

個3p半分鐘唔夠死撚曬放棄埋
12隻人仔照打贏

就黎合晒奶以外既530
合唔合奶好

我喺度諗, 一周年出個8000黃鑽十連必中十彩一定好多人課

課了

合咗暗奶
不過奶啲530好似麻麻地

上左534未?

最多全部+500

十隻暗弓

火水434有回血技我就一定唔諗530嫁啦
係風光暗難搞d，合又唔係唔合又冇野用

8萬5露
先突滿一隻ex
不了

未

等WHAT

每隻角色累積到+500 我知
我既意思係有課既可能會成隊都+500
但冇課既得3隻+500
個分別就係咁姐
雖然冇pvp 都唔洗咁驚

唔係柒頭即係型棍子啦
4mk又扮毒扮柒

上緊暗刀534諗住抽夏實

上咗先就會抽中
Fat checked

差一粒就抽中

火山龍真係陰影黎
冇稱號 星宿又冇三冠

冇稱號jaga

無風斧又唔想升垃圾雷鷹
用D垃圾4星龍 水寶龍連35都過唔到
用50阿迪王+50香菜+46婚妃+46 3星風刀

風斧好似配熊貓最好

今日蝕左成50甩石

Y ar

就係無 難搞
婚妃同阿迪王擺AI都係低低地 焗住要手控阿迪王
如果出左風技傷龍就秒破佢 我有6粒龍精

要靠龍晶先突得爆真係失敗

剩係少少位補色應該ok掛
但係我啱啱睇見滲線油都係琺琅油
係咪會撞

初至高矛打
超級得1星,全隊死剩我控果隻,我一次打10場所以無得再打

任抽架喎

基本上乾左先再滲唔會有問題

但建議你都係玩av油啦 手油琺琅姐係玩9自己

ok

DAOKO 好似冇波
今日聽住成日MV
望一望佢個波,冇既

Iktf ar

今日啲真光街場咁伏

我都知呢度D大佬直接抽10條黎滿突2隻我弱者

街場沒咩人打真水了

真水唔係auto既咩

有都好伏

想睇片

日頭間中先有場 夜晚真係一個都冇

真火 -38
真水 -104
打多兩個星期左右就真畢了

有無人幫過HELL

今次活動冇得協力喎清

❓

PP等，我幫你

歐JJ今次活動打左幾多單抽巻?

腥你ac俾S大大 有幫打服務

3張 wave難出卷

咁我唔All-in d蜜了

講錯左係星宿.但街場有人用石過左了~

用石復活係咪可以當0人死?

S大大係咪拍緊片片

唔係 好耐之前咪有人post過

Auto wo

遲啲仲有真暗

應該唔得.我得一冠.同我無復

羽毛洗係邊好

有冇大腿未打星宿
4612503求Carry

唔小心照到鏡 好樣衰想嘔

Sorlo唔企你後面

下次我去廁所 企我後面遮住我對眼

S大大27001了 幾多把水534？

個火山可以點避

另外一個S大大仲高 27083 多水534+新年快樂？

打爆佢 個紫圈範圍就會細d

點跟

2隻S大大係度軍備競賽

2隻s大大 串到咁 .gun

裁軍啦

我大佬S巴都敢串

打錯字字

有冇大神可carry超級
544-6863

樓下辣殺

中

喵

超級龜仲有無curry
街場d人全部龍藥都唔帶

黑面貓正

咁凱留呢

姬

我都係中意狂三多D

姬s

食完

食完女

差啲社會性死亡

想斬左龍女條尾嚟食

食完飯，行咗成日

下星期可能見第二個

.gun

令吾令

Fb帝吧出精

帝國/真龍

仲有符36hp未用
唔知升落邊張唔會伏

s大佬都有養

@全巴

星期二先跟禾返屋企

ho ball

係咪NOE妹D子孫

丁ED

中出4葉

普通樣，係好高，平排同我

正

開班教COW女

唔是

覆緊邊個

想覆全巴 撳錯

7月

好想睇粉嫩既肉球

原來個露娜塔唔洗回都推得晒

而家先留意到個標題

好食

See you tomorrow

花生

果套嘢我會用痴撚線嚟形容

好正喎

去到最尾 睇到我冇晒反應
明明開頭幾温馨

覺得男主好撚慘

呢間嘢啲蛋卷好食
不過都幾貴下

花生將係入面

我都係鐘意香港原味果d蛋卷

其實我係想食花生

紫菜肉鬆

鳳凰卷？

機鼠個零食櫃越黎越多野

係

成枱都係野

好難食 啲芝士撈麵

杯麵果款？

湯麵果隻先正

我果邊街市後面果間

劣食之街

減肥食就啱 食幾啖就想嘔

完全估唔到個劇情咁發展

呢套睇唔曬
feel到氣氛唔多對路

好睇喎

世界一番好撚慘的男主

聽日我老細代我出去

咁西蒙慘啲

講邊套？

大哥…

最後結婚真係睇到我喊出嚟

有冇大腿未打團體戰

天元突破

冇睇過，講乜？

禾刀矛

世紀最大神作之一

有咩字唔出得

咁勁

結局重正過佬佬修？

屌字

個人認為論好睇嘅話係正過
不過結局嘅話就見仁見智

嘩睇下先

好似幾舊下

任記係咪比咗大陸人做

睇左一定唔會後悔

鳩燃機械人動畫

震驚

好似話多話6位就出唔到

講熱血我會放佢喺第一位 暫時未有作品超越到

真係正到痴線

Rowrowfightthepower

有冇咁勁

jojojo， 北斗之拳 都過到？

Ok燃同鳩燃既分別

原來天元都十二年了

唔好睇剪你地Jer jer 仔

オレを信じろ！お前を信じるオレを信じろ！！

輕鬆

自信

呢句堅正

第一次睇到呢句嗰時覺得呢套嘢好屈機

會唔會入機場

請問有無高手可帶過超級

全部人都打完

新手打唔贏活動超級 解唔到任

你以為我們是誰啊！！！！！！

四蛇

你隊野咩款 cccc

冇你咁豪華

9c

街場係無可能贏到

有冇諗過係自己問題

班人係唔識帶龍卡同爆尾

Onjj份人老老實實都要受b害

唔識爆od問題大d...4隻主控水劍鳩打都過

梳囉冇練水劍

星宿超級 求大腿，萬9戰
128 2009

想幫, 但已經射晒D精, 一滴都冇了

忍勁過摩利?

明既

而家係

勁係邊?buff?

技傷90%

光屬打手得呢兩隻

唔知仲有兩隻擺咩好

次次死得勁快

唔睇變龍同龍技 20攻70技傷已經略勝豬龍60攻

Buff成90技傷後直情係屌打

有冇奶

宜家大大個POOL比你抽隻弓, 再加隻奶, 升爆建之後應該唔難

咩天元突破
問過膠佳架未

得呢兩隻

天元冇乜可能唔好睇

咁想問下狗女 雷鹰 菜蓮(光) 犘利

4突邊隻好?定係留返先....

我16000戰都打贏hell喎

主控火奶 入火紋光劍 盡量係下邊打 唔食咀咒係咁補應該得 活動建滿左未

22lv

我無火紋隻野 果時未玩

咁睇下仲有咩抗咀咒角

用石買咪碎咪打到

有得買架咩

買咗9世

真

咁貴都買

玩得龍絆你就唔好嫌貴，嫌貴你就輸成世

...好似有D道理咁

有冇大腿可curry星宿

個個月輸人600晶, 其實都好撚蝕
我唔想再輸進度了

屌咩 你個進度咁快仲話輸 都係差D活動建姐

維園見

刀傷是無味 刀傷是困倦乏味

星宿 超級 啲火山點搞？
跟街團 成日打到果到就滅團

打OD大力D

拖爺已屌打我

星宿我都係街場白撞

課金星人屌打地球人

我都係 呢度D大大唔想CARRY我

等陣見

same

天元第四集

黑人刀ja wor....

其實諗落買晶真係貴得有dd誇張，想退

要打星宿 個啲紅色料點拎到

貴唔貴唔評論 諗下抵唔抵 值唔值

G錯鳥 原來課金真係會贏人

星期一1400-星期六1359打任何關都有

單純拎30+，諗落真係情願留返黎抽蛋算

太耐冇玩 變化好大

新手一問
我想一個ac 係ipad 同 andrioid 電話都開到可以點做？
可唔可以架？

差唔多係時候要出了,等陣又冇車又塞

Stay white stay tight

啱啱玩返 點解男主入隊d經好似冇多到咁

落雨了
照出

有冇ching可幫手三冠星宿

剪埋頭髮出黎

加油大家

係台北g持你地

新手一問，4星武器係逐級咁升會代算 d 定係一野製造把屬武出黎會化算 d?

我果邊地鐵唔算多黑衫
低質地區

新手一答 划算

新手再答 一鳩樣

一鳩樣架原來

準時2點維園vip館

@寶寶

地鐵好撚少人著黑衫喎

維園見！！！！

啱啱到旺角 都係好少人
唔知金鐘點

哇屌 金鐘做乜春咁多人

得過緊去

天后站塞到仆街
出都出唔到黎

我都行緊

街場遇到條友個名叫「技能量條提升」

好撚搞笑

天后真係少少進展都冇...

點解要推返上嚟俾我呢啲非洲人見到

搞乜

好撚多人

好多喎

13:50…

嗰陣荃灣線都好多

Sorry

濕撚晒

落雨我屌

避咗入中央圖書館
完全濕晒

我濕哂

果然好多遲到撚
金鐘站向柴灣方向三架車都上唔到

番屋企換衫出黎 港島見各位

矛得去機場接佬佬機

港島等

係金鐘等緊鐵

濕晒

又返左香港？

嗯

終於去到油麻地
就返到歸

岩岩到天后

早去早走 遲去又封路 卡死哂d路

走了

要行返去中環了

一齊食飯

終於過左王滅滅
帶貓打左18分鐘 覺得自己係辣殺

今日我老細話想去叫禾睇住個仔
奇蹟地唔洗濕撚晒唔洗驚

走走下傘都唔開算 濕下應該死唔去

比人用遮插到我頭皮損哂

黑貓BB又高大又靚仔既你有冇事

插頸插眼仲滴晒入件衫去到肚臍

利申返 唔靚仔

會唔會頭先見到你

追post會見到

應該唔會 我同個肥肥fd一齊行

我都係肥矮毒柒

通常咁請果d.....

幾時走？

刷完晒公會戰角d裝 跟住打後幾日n3刷咩好

我收過風日巴係男神樣

買左星期二 但係可能會改

又同唔到日巴食飯

1點幾已經到維園
落勁大雨，底褲都濕埋
7點幾先係中環散，攰到仆街

已返歸

49好難打

我太柒怕嚇親你

收到風日巴係米國渣跑車cow女

應該過到架

我都想cow

靚roommate

佢應該係比女cow

帝吧終於出到精

淋病左
好撚頭痛

我屌…

兩母女都好正

蜘蛛姐就算啦好嗎

難啲

有冇弱左d

Ja

其實我都覺得個頭好似實實地咁
好唔舒服

熱毛巾敷頭

飲可樂煲薑

我係D頭皮比遮整到損哂
自己冇帶遮淋足成日
底褲都濕埋

好撚彩我地盤苦力淋慣

熊B應該同我一樣都係打懷後生 成日病

落雨咪又係蛇王

似你蛇王打機打到要ot咩

睇漫畫應該就完

唔知會唔會硬要畫落去

你以為有遮就唔會淋雨咩
圍住我啲人個個把遮啲雨水流晒落我度
沖身咁沖
早知唔好咁好心舉高把遮
啲矮師奶仲要打斜黎擔
維園企咁耐 沖足咁耐身

我同你一樣, 舉高把遮...

自細都體弱多病

屋企冇人飲可樂

好淫

啲打斜黎擔真係好屈

做左傻仔
民陣條女仲叫人幾個人一把遮
舉高遮果個實濕晒
不過太遲

著雨褸再加遮仲屈 淋你雨水
再一野hi埋黎

點解四眼仔D雨水次次都可以隔住眼鏡滴到入晒隻眼

著有雨褸

我矮撚冇被人插眼

香港定日本

屎眼

差啲以為游惠精

都有少少似

樓主份人好記仇

靚仔樓主

我愛樓主

禾都覺

又貼圖

游胃精都唔差我覺得

早D瞓

好可惜佢比人DQ左

睇完天元突破未

唔睇
只會翻睇 膠佳架 真三一 果啲舊作

今日做完運休息一下就出咗去

宜家睇下先

法發覺同熊yeah口味差唔多

乜春u say

戴返個頭盔先, 禾唔鍾意check email ga

我鍾意新垣結衣 廣末涼子 佘詩曼

我鐘意台妹得唔得

You llc

Er....I can't find the right word

熊爺揀埋啲老女人

樣唔係好得喎ching

護旗手

有無水寶攻略

唔講以為深夜凌晨

有冇升旗手

黑人輕鬆

夠淫咪得 樣可以加頭套姐

搵c in bb幫你升?

孽瘤

重口過全巴喎你

黑人感覺搭咩

緊係若驊bb
揾波夾下就起啦

Stop please

法克 花嫁女主 風法

Thx大佬

食左藥 希望唔會嚴重落去

頭2集一般

早d休息

有冇vitamins C and B?

你好似成日都病

有B 之前買比老母食

今日淋左太耐雨再吹埋風同之後吹到冷氣

食粒B

有橙就食個

之後早啲瞓

開始喉嚨痛 我係咪完左

要食藥啦

我食日本果啲藥粉有埋維他命C

JA

聽日見工但宜家淋病咗

食多d辣蟹個人冇咁易病

你地有冇浸濕腳巢皮？
費時被人話打手

腸胃差食辣野會肚痾

辣蟹唔洗用口食的

我見好多人著
我都係著boot完全冇事

我都著緊

街市賣魚佬白色水靴

上半身濕撚晒
下半身好乾爽

有冇人打真龍清毛毛

姐係咩牌子

Palladium

唔識

法國軍靴牌子

款比較fashion嘅軍靴
又防水又靚
利申非打手, 我一對都冇

Google 完 見過

Timberlands 係咪都防水

搞到我都想買返對

好似都防

踢拖都防水

涼鞋拖鞋都得

一般都ok
不過最近有出麂皮
麂皮本身唔係好濕得, 不過佢有賣麂皮防水噴
噴完就冇事

等我去門市試下碼同睇下價, 再上網睇下集運會唔會平d

好似買滿唔知幾多就可以join會員
撻電話就有折

佢啲勁貴長boot好型棍好似
不過要人高先著得起
同埋貴到傻
一對防水鞋就算
落下先著

買得boot通常一買就夠錢做會員

呢個日本妹真係好撚正

正係買普通防水鞋
借人地會員用

最G本呢啲款
我買唔起貴果啲

長boot有幾長?
鐘意咪著, 有乜所謂
著比自己睇架咋嘛

係香港唔會有人著 焗臭腳
正係見過明星演唱會會著到果啲boot
要個人型又高先著得起
我小學雞著防水鞋就夠玩

今日有出黎嘅手足
飲杯利賓納補充下體力

呢d算唔算長
定再長d
應該會到膝頭哥？

啱呀 禾著衫都係著比自己睇

長途機完換個衫就出黎聽日決定sick leave

任性

城峰梳壛室嗎凱凱窮居竹

又話有黑人刀好易打既？ 做賭撚架咋wo

實好撚焗

佢有啲款仲長過呢啲 但又未到膝
女仔boot先會到膝掛應該
我防水果隻短過呢啲

一定啦
不過著憤咗了

經常被人話十年如一日

聽日地鐵手足罷工好似

自己丁開啲乜就自己著番上身

懷疑你係MK

你睇開果啲...

呢d中性款黎
其他長度我少見d

cadet都mk

要腳長先著到
我小學生咁喎null仔
著呢啲會過膝

唔信

目測我矮佢三個頭

跟返size短架嘛

細個睇完會笑
宜家睇返
香港人真係超高質

著唔到
Null巴一定又高大又靚仔
羨慕

我矮過對boot

珍

龍肥個個米八靚仔
.gun

一車車有錢佬

多啦共省多阿所波唷

nob

伊所呢阿所波

阿所波阿所波

二姑二姑

識日文 點跟

賭得中嗰場就好易打，好似係

場場淨幾秒喎

我最多好似淨16 7秒左右喎

睇得明點跟

風法

喉嚨好乾又流鼻水

又話車長罷工

係咪個個淋病晒

想沽1張

你冇淋病到？

少少作病

0005升左$1

逃生門定上車機會

呢個價好難係逃生門，正常人之前近$70就放左，
如果上車又未到我心水價

屌⋯⋯真係感冒

今次真係淋病

柒...

邊個話到$50

你地打超級一場要用幾耐?我用哂加分護符,建築lv30通常打淨50秒-1分鐘係咪正常

頭...

快啲食vitamin

淋完再吹風好易奶野

嬲…

又然大期 .gun

成班辣殺
我地盤苦力又然

想姐今日

Ho ja

420post留名

病嘅人多d 打懷又然

去左傳染比D阿姐?

唔好再ok?

血核邊度出得多?

光雞加倍

好波

垃圾驚，帝國剩係出虛幻少女

好綠 求上返85

尊 妹弓 火斧 克 都打唔嬴風50算唔算廢到一個點

系

有聲嘅

今早三隻大強自殺

活動建升唔切了

冇弓妹都過咗啦

收到風好易出

除左風斧， 其他武器係530, 龍都突爆0西， 但卡 水寶42, 係咪我人問題

尊轉女僕刀比buff囉

鵰你老毛

不斷打博佢上到刀傷，你就會慢慢推到上去嫁啦

再唔打就過吉時

打到冇乜心機玩，想del了

fat check左 岩岩水帝都左張

del鳥

有風斧都過唔到?

風斧係咪要530 先得

重點得黑人刀一隻
其他野差嗰少少數值差唔遠

可以考慮捲包袱

打定料慢慢升咪得

護符問題
同埋有冇忍

佢地陣間會話拎少150石

咁會拎少150鑽

同埋戰友用30%增益時間

尊，馬屎，斧妹，克乜
尊534用四突火狗，歌聲，雷維翁
馬屎530用四突老尼，風中温情，光輝霸主
斧妹530用一突火熊，功夫之道，豪華盛宴
克乜v543用四突摩J, 歌聲，三姊妹

我用天才弓，4星斧都過左
咁都過唔到真係要反省下

對唔字大佬，真係唔想升天才弓

賣AC, 多角色
火紋3限角, 家康 滿突荔枝, 5屬攻龍齊 , 妹弓, 慕慕, 風劍等
屯元天西鐵站面交或者入數都OK,
有意可TG我 比圖你睇

天才弓咁好丁都唔升仲正過妹弓

流卡要唔要50環

G持

有咩新驚玩

有面交 想狗衝

D龍出晒事

150鑽=廿蚊左右, 由鳩佢啦

咁好啦

仲搵緊
新女都係

夠禾食幾餐鳥..

無弓EX,有機會打到爭少少,要博爆擊

你有狗女 要變龍既可以變狗女
真火比4星龍少15%攻
不過戴返頭盔先 出多條45龍都唔包過到

清遲左2個月賣

V + V + V 88

克乜用三姊妹卡有時會疊到地下兩個buff，斧妹兩張斧卡好似有啲浪廢

新手想請教下
活動應該優先換啲咩

要出虛空暗老夫鳥

刀玩儲氣好似冇乜效率

唔好，唔夠輸出，break果陣會冇龍

入od好似係計傷害?
Fs就快d打晒條of bar入break

原來一張老翻濕鳩電莖椅都只係三四舊水, 等我買張睇吓會唔會變到faker先

我有突爆既忍， 護符有乜建議🙇‍♀️🙇‍♀️

用返忍啦, 技傷龍暫時係最強既龍
符OK啦我都同你一樣姐

ok thanks

唔知你進度點答

會

終於過倒 唔洗捲住了

有新資料

6mb

靚頭樓主

收到風係寶龍51-60

變fater

Show 扑左 user 好賤

咁唔洗變, 一直刀系

Fatter囉

對唔住呀

其實係咪每隻屬都要練4隻打手？
而家打寶龍15層都過唔倒

星沙整5*武要換
金銀證升角要換
大馬同銀鋼要草 盡量換
聖水同龍果普通關無得打 盡量換
張活動卡唔洗換太多 過咗活動就無用
記得記得打整料升活動建 過咗活動 喊都打唔返
盡量留石一週年 呢個池唔係限定唔洗點抽

如果換齊哂就隨意換
你20零lv暫時無限體 慢慢摸索下
活動＞日任＞劇情

法國上面問風寶龍果隊野

隻克乜野係奶克乜野黎

係喎Noe妹咁眼利

咁都比你發現

咁眼利

克乜野5屬通用，可以升少隻

笑到噴屎

姐係新光弓？

噴屎

暗法克

新資料咩黎

又復

終於有復刻比我追！
呢個係咪可以抽返情人火奶既活動？

火屬既情人光奶*

絕版朱古力卡

換朱古力卡

朱古力符！

矛乜用

就執

追角色數呀嘛

禾古力先係重點

再換CEO

追咩
換龍符算啦

朱古力符整8張夠唔夠洗？洗唔洗整多幾張

今日月開左2次新活動啦,仲想典

角色數

1張突爆夠曬啦,唔係好多角要用

矛人動搖到寶寶既132

咁今個月咪無虛空

打丁用既野算數啦

U咪又係差唔多

127

剩低咪20號左右虛空,然後復刻,個個月都係咁架啦

諗住夠露就換兩張以防萬一，好似真係幾實用

U有重點角,禾得堆充數用既廢JER

.gun
追極都係差3隻